【六四30】教聯會：學生爬軍車掟物屠殺解放軍

【六四30】教聯會否認屠城 親中團體：學生爬軍車掟物屠殺解放軍

今年是六四30周年，港台節目《城市論壇》今日討論。支聯會秘書李卓人表示，中共30年來鎮壓民主自由，「每一日喺中國同香港發生緊，香港今日有政治犯，係邊個搞出嚟？」他提到，香港於八九民運時，大家不分背景，一同譴責中共鎮壓，「教聯會都有上街支持中國民主化」，呼籲市民出席今年六四集會，珍惜香港僅存可悼念六四的空間及自由，以燭光悼念及控訴，傳承當年為民主的精神及感情。

教聯會會長黃均瑜認為，中共政府30年前處理六四事件是犯錯，「解放北平不需要開一槍一炮，點解建國30幾年後要動用槍炮？」但他指岀不會支持支聯會，批評其於平反六四上加入對中央政府不滿等其他訴求，不再只是悼念。

點撚解咁都講得出為撚左名利...
2014過多幾年比人形容為學生用催淚彈掉警察

空手打贏坦克？
條友係咪痴左線

葉問上身都打唔過坦克車啦屌你老母

洋蔥圈：「我當時一方面感到震驚，因為一直以來對嗰場學生運動，都感覺到係相當和平嘅一場運動，我覺得冇咁嘅需要。亦都感覺到有啲迷惑李鵬總理喺學生已經宣佈咗話要停止絕食、撤出天安門嘅時候，仲有一個咁樣嘅決定。

中國政府喺事前作嘅承諾，後來都一一落空，包括不秋後算賬，包括軍隊唔係用來對付學生呢啲承諾，後來都落空咗。香港嘅未來同中國政府畀香港嘅承諾，無論係中英聯合聲明裏面嘅承諾、基本法裏面嘅承諾，係有好密切嘅關係，如果中國政府係咁唔重視自己嘅承諾嘅話，係好難怪香港人對中國政府失咗信心嘅。 」

全部東方不敗黎

如果係咁 即係中共企係道德高地 點解一直唔公開資料 唔俾人討論？

有槍，有炮，有坦克嘅解手軍畀平民學生屠殺到，解手軍都廢吓。

有個全香港人都識既狗做鐵證